王家衛套花樣年華點解外國咁高評價

睇完 冇令我有好大感覺
但睇影評見外國比左極高評價

好睇

睇故事=/=睇電影
人地玩電影套language玩得好 有人識貨
咪上位
你未識嗒

好好睇
鏡頭，分鏡，美術指導，講故事方法
留白比人思考、感受。

睇完係有味道比你去嗒。

淨係睇啲鏡頭已經濕晒啦

月亮喜歡藍都係向王家衛致敬

X2 呢套睇完無乜感觸

反而重慶森林，春光窄洩好有味
每句對白都loop過

我同你一樣

樓豬同大陸蝗賞櫻花一撚樣

我就睇2046感受最深